我媽媽諗左成晚，佢岩岩同我講，大家睇下點。

如果大家覺得可以既，就同前線講！或者share出去！

媽媽係cd rom 廢事俾佢見到

推

密封唔到

冇去前線都有睇直播啦

不嬲都用野cup，傷得最重就係消防隊，長期追住去滅

媽媽有睇咁佢都係想幫下大家

Mama